[薯片發威]你主場你咪講哂佢囉

林鄭學唐唐用主場 又用到咁鬼7

思裂2.0！